在過去一週暫停比賽的明尼蘇達野隊(Minnesota Wild)週四宣佈，將於週五重新開放球隊活動。 美國國家冰球聯盟將比賽日快速檢測加入冠狀病毒協議|薩曼莎·佩爾| 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 這道菜最開始讓我猶豫的地方是番茄，畢竟是在這個季節。 TikTok上走紅的烤羊乳酪意大利麵是值得宣傳的，艾倫·哈切森，2021年2月11日，華盛頓郵報 
 是的，我當然指的是搜索引擎優化行業，是的，你可以在這裡暫停一下，看看上面的聲明是否有效。 谷歌的未來和它對搜索|的意義皮特·埃克斯利| 2021年2月5日|搜索引擎觀察 
 雖然史密斯5勝1負先發，但骨傷讓他在今年最後四場比賽中有三場無法首發，這讓所有人都躊躇了。 找到合適的四分衛是華盛頓新管理層的首要任務，也是最關鍵的任務 
 聖路易斯隊暫停了一個多月，很快就在主場輸給了代頓隊。 NCAA錦標賽的分組:兩支頭號種子球隊可能會進入權力聯盟之外的球隊，帕特里克·史蒂文斯，2021年2月2日，華盛頓郵報 
 但請稍等片刻，回顧一下這幾代監管者和立法者創造了什麼。 繁文縟節扼殺了好心人|菲利普·k·霍華德| 2014年12月27日|每日野獸 
 過了一會兒，她熱情地微笑著邀請我進屋，好像我是她的鄰居。 一個被拋棄的古巴叛逃者的家庭生活和艱難時期|布林-喬納森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野獸 
 我不得不停下來讓羊過馬路，這是開車穿過蘇格蘭高地時經常發生的事。 一位威士忌鑑賞家記得第一口麥卡倫威士忌 
 根據詹姆斯·麥迪遜的說法，出現了“相當大的停頓”。 為什麼我們不能停止稱總統為“國王”|凱文·布萊耶| 2014年11月22日|每日野獸 
 我們不停地停下來把它們拿出來，而扎爾瓦爾·汗和他的同伴則對我們傻笑著，不受打擾地嚼著。 黑暗之心:進入阿富汗塔利班山谷|馬特·特里維西克，丹尼爾·塞克曼| 2014年11月15日|每日野獸 
 停頓了一分鐘，他痛苦地沉默著，她激動地繼續說下去。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 事實上，他的樣子是如此可怕，戴維沒有停下來看第二眼，而是以最快的速度出發了。 《大衛和妖精》查爾斯·e·卡瑞爾 
 一陣沉默，在這段時間裡，勃朗什默默地流露出一種驚奇和高興的樣子。 信心|亨利·詹姆斯 
 因為，誰會在眼淚落下的時候，停下來拿著花圈，看看它們是不是真的? 所羅門和所羅門文學|蒙庫爾·丹尼爾·康威 
 沉默了片刻，多阿·伊內茲回到了酒吧，這時酒吧裡的人很快就滿了。 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種